最錯既一步，係近期要求香港政府各部門都要為警察讓路

無論Doj, hkaa, hd
本身都係惡到仆街既部門
平時警犬要做野都要佢地批准，唔係咁易
因為呢班人本身係專家，佢地做既野係要專業人士先做到
而家掉番轉警犬可以落命令order各專業部門做野
搵班成世屈係警局既垃圾實行蠻荒治港
大家可以食定花生

你有同呢班部門拍過一次
你就知呢班人係幾西